傳騰訊將在北美成立 3A 工作室，前育碧製作人負責

傳騰訊將在北美成立 3A 工作室，前育碧製作人負責

據資深遊戲製作人 Scott Warner 近期在 Twitter 訊息，騰訊或將在北美開設新的 3A 工作室，他將擔任負責人。

Scott Warner
@scottfeed
I am moving on to a new role. I’ll be the studio director of a new AAA operation in North America for Tencent. We will be hiring for all disciplines at all levels so reach out to me for details.
上午10:38 · 2020年5月16日

Scott Warner LinkedIn 資料顯示，他曾經在 343 工作室擔任設計總監參與《最後一戰 4》研發，後來加入 EA 成為製作人參與《戰地風雲：強硬路線》，以及幾個未公布的星球大戰專案研發；宣布加入騰訊前，他在育碧舊金山工作室擔任製作人。

Scott Warner
@scottfeed
We are still looking for an experienced multiplayer game designer to join our team here @UbisoftStudioSF #ubisoft #gamejobs

▲ Scott Warner 5 月在 Twitter 發表育碧徵才資訊。

截至消息發表前，騰訊未回應此事。

之前騰訊曾在北美設立波士頓工作室，後來不了了之，也未曾正式發表產品。2019 年 9 月，騰訊天美位於洛杉磯地區的工作室發出徵才啟事，尋求創意總監和製作人，要求應聘者需「3 年以上 3A 遊戲製作經驗」，另外「對寶可夢懷有了解和熱情是加分項」。

最近騰訊招聘公布的美國地區徵才資訊顯示，騰訊 Lightspeed Studio 和 Timi Studio 都在徵有 5~10 年工作經歷的資深遊戲人。

各種跡象表明，騰訊正在持續強化北美地區自研團隊實力，並可能已在嘗試製作 3A 等級的遊戲。這次籌備新 3A 工作室的傳聞，或許意味騰訊的 3A 遊戲產品布局，又向前邁進了一步。

準備抄隻pokemon出黎?

共產小精靈

山海經xi

整完當自己國家3a game

國內就快機都唔比打仲話整3A Game

屌自己國家唔做俾鬼佬做,唔怪得想出隻還願都唔得

後來加入 EA 成為製作人參與《戰地風雲：強硬路線》

史上負皮最多嘅BF 都攞出嚟晒

Ubisoft

連登仔唔係咁講嫁

好似BF5最垃圾